如果呢個世界上有另一個你，我一定會毫不猶豫咁去追你

借人ac出Post~ 我係絲打
最近留係屋企時間多左 碌手機睇返啲舊相
諗起幾年前 因為一個project識左個男仔(簡稱G)
好記得因為我地係同一team 所以成日都會見面
我同G都係負責同一part 所以我地私底下都會whatsapp傾 而當時嘅我對佢都冇太大感覺 純粹覺得呢個人好talk得又好nice咁
直到Project進行個幾日 我地差唔多日日都一齊
由事前準備 開始 去到完左要debriefing 個一排每日對足10粒鐘咁濟
相處時間密集又長 日對夜對 同G傾計 交流多嘅時候 識耐左發現原來G係一個好有諗法 有上進心 認真個時可以好認真咁傾到好多野 inspire到我好多 玩嘅時候又好玩得 又好講得笑
所以我慢慢開始對G有feel ...
加上係Project進行期間 G都好照顧我 同埋會講俾我聽 教我點做同埋點樣可以做得好啲 俾好多意見我等我可以進步 所以我越嚟越鍾意G 我地仲要越嚟越friend
但我未追過男仔 好怕我係諗多左 而且追G失敗嘅話 分分鐘會連朋友都做唔到 所以我好糾結...
完左project之後 我地成team人有約食飯
食完飯之後 因為返屋企係同一條路 所以同teammate分開後，我地就一齊行，
我：我想問你 你覺得我係一個點嘅人？
G: 其實我覺得你個心好靚啊，為人著想，細心，善良又開朗，做咩咁問？
我：無啊...實不相暪 我最近鍾意左個男仔，唔知可以點樣靠近佢
G:不過其實男仔都好現實，所以你都要留意返啊...我講下我個人意見啦，雖然識你時間唔長，但係我覺得你好細心，會了解到人地需要啲咩，而你需要可能嘅係一個了解你，睇到你嘅付出嘅人

自此，當日不修邊幅嘅我，下定左決心去減肥，再去學點樣護膚、化妝、著衫～我想裝備好自己再去追佢
但係，過左一個禮拜左右，G post左同女朋友一齊左半年嘅相⋯（到今日，佢地仲一齊緊）

雖然而家過左好幾年，但到今日我都好記得當時嘅個份感覺，諗起同G一齊嘅時光，或者得唔到嘅先係最珍貴
到今時今日，我真係好想再遇見一個好似G咁嘅人，如果有另一個你出現，我一定會豪不猶豫咁去追你

👌🏿

世上相似既人何其多
好快你又會遇到個岩你又單身既人
絲打加油

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

最殘酷嘅事實係之後識嘅男仔都冇好似佢咁了解我
明明我同佢識嘅時間唔長 但佢都幾了解我...
點都好 多謝你！

難道故事終結早已注定 沒法制止

只係你無俾機會人地去了解你

咩意思？

之後識嘅男仔都冇好似佢咁了解我

可能因為我好怕最後一齊唔到，所以我好卻步

你好好收斂下 唔好再亂俾人扑
祝你早日搵到岩既人

借人ac出post ...

我朋友

但可能你未夠了解佢呢
認識淺可能容易幻想同佢一齊係美好

得不到可能會更好！祝福你終有一日搵到個好男仔！加油

得不到先係最珍貴

都有道理...

其實我不理一切 挑戰拼命試